請連仔將呢個post置頂

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

令多啲人可以幫下手

傻鳩 呢度係紅登喎 唔del你post算好啦😅